英文表達生命終結的措詞 - 壽終正寢既英文係dead? 暴斃既英文係？夭折既英文係？

英文表達生命終結的措詞 - 壽終正寢既英文係dead?
暴斃既英文係？夭折既英文係？

如果你鐘意呢個video 既話，麻煩like, share 同埋subscribe~

如果你鐘意呢個video 既話，麻煩like, share 同埋subscribe~

自殺除左suicide
我睇書仲見過do himself a favor呢個expression